罷工日賽後檢討

大家都明勇武係珍貴資產，但我想提番句，單靠文宣勇武其實贏唔到場仗。琴日係大家努力左咁耐嘅成果，就係港豬終於有足夠勇氣理由團結去大罷工。而呢張先係真正可以用黎同政權同呢個世界對話嘅牌。所以，如果再搞得成罷工，希望手足三思，真係未必每次都係勇武嘅回合。希望廣大市民齊心再接再罷，而且要不見血咁罷。罷工日子勇武反而應該將力量用黎令市面平靜，用經濟嘅力量做事。

另外，有光魔法嘅朋友希望經過民居嘅時候唔好亂咁用。琴日北角見到唔少。其實人地幾層樓高影落黎真係唔係咁易影到野。驚嘅話就開遮。依家好多人一見人影相就好大聲。記住be humble 係初心，人地配合係人情但唔係老奉。

最後，有手足話不如將民間記招改響黑狗記招之後舉行。我覺得幾好。可以即日反駁，同時比位聽日記者落紙。今次成個行動一直都係我地在明人地在暗，難得可以有後手優勢，應該利用下🙏